辭職信點打好

啱啱見完工 都幾大機會會請
所以想辭左而家做緊果份咕喱工

打IQOS

i quit today 898

i am le fuck you

bye

To whom it may concern,

Please be notified that I, 碌鳩叫做jer, will leave my position as ON9仔 with LIHKG with effect from tomorrow.

Sincerely,
碌鳩叫做jer

template

唔撚做啦!!!

898

Hi all,
My last day is XX
Bye,
XX

用雙手於 keyboard 㩒制

屌你老母唔撚做仆街
腦細你自己做撚埋佢啦898
打中文霸氣D

天下之勢，合久必分，分久必合

用WhatsApp同老細講咪得囉🙋‍♂️🙅‍♂️👨‍💻👋👋

兩隻字
88
咕喱工無需多講

Hey boss fuck you pk everyday

🙋🏼‍♀️🙅🏼‍♀️💼👋🏻👋🏻

Faithfully

最緊要係夠簡潔